{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest."},{"text":"Pitter-patter!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen p√§eval kuum ja s√§rav ning s√§rav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen suur ja kollane."},{"text":"‚Üë Annan teile valgust ja soojust."},{"text":"Sa n√§ed mind k√µige paremini siis, kui pilvi ei ole."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud veest, kuid k√ºlmutatud!"},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kanna oma kindaid!"}],"options":[{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Lehti puhun s√ºgisel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"V√µin panna puud tantsima."},{"text":"Minuga v√µib lennata lohe!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas!"},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Teen tormi ajal k√µva h√§√§lt ja v√§lgutan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav!"},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu hiiglaslik s√§de."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma kolisen ja p√µrutan p√§rast v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga vali!"},{"text":"Ô∏è J√§lgin v√§lku."},{"text":"Raputan veidi maad"}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Vahel p√§rast vihma ilmun paljude v√§rvidega taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Ma olen p√§ris kaar."},{"text":"Ô∏èÔ∏èÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen nagu k√ºlmunud vihm, aga ma olen v√§ikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on raske ja k√ºlm."},{"text":"Olen v√§ike nagu pall"},{"text":"Ô∏è Kukun nagu vihm, aga olen k√ºlmunud."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Kui on palav, muutub vesi vahel vedelikust gaasiks. Kuidas seda nimetatakse?","hints":[{"text":"Ma muutun veeks millekski, mida sa ei n√§e."},{"text":"minust saab gaas."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja, et juhtuks p√§ikesepaiste."}],"options":[{"label":"Sulatamine","isCorrect":false},{"label":"Auramine","isCorrect":true},{"label":"K√ºlmutamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad ja l√§hen teele."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Ma v√µin sind ja su peret kanda."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó","sound":"car_horn"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ô∏è Kannan paljusid inimesi."},{"text":"Mul on vahel suits."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. V√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin vedada paljusid inimesi v√µi asju √ºle vee."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et √ºhes kohas p√ºsida."},{"text":"Ô∏è Reisin mere peal."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üõ•Ô∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mul on tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in v√§ga k√µrgel."},{"text":"Ma v√µin sind viia kaugele kohtadesse."},{"text":"Ô∏è Vajan √µhkut√µusmiseks ja maandumiseks lennurada."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Aitan s√µita. Sa istud mulle ja liigutad oma jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kaks ratast."},{"text":"Mul on kelluke, mida heliseda."},{"text":"Sa sunnid mind edasi minema."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Aitan inimestel linnas ringi liikuda. Ma peatun, et inimesi peale v√µtta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Mul on palju kohti."},{"text":"Ô∏è J√§lgin spetsiaalset marsruuti."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Tramm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"7","type":"transport","question":"V√µin otse √ºles lennata! Mul on peal keerlev tera. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lennukit√º√ºp."},{"text":"Mind saab kasutada p√§√§stet vajavate inimeste aitamiseks."},{"text":"Teen 'whop whop' h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen v√§ga suur ja kannan kaasas palju asju. Ma l√§hen teele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"toimetan asju √ºhest kohast teise."},{"text":"Mul on palju rattaid."},{"text":"Ô∏è Saan k√ºtust kaasas kanda."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"9","type":"transport","question":"L√§hen mere alla. Olen pikk ja metallist.","hints":[{"text":" Ma ei vaja √µhku!"},{"text":" Ma v√µin minna s√ºgavale!"},{"text":" N√§en kala!"}],"options":[{"label":"Laev","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":" Submarine"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma l√§hen v√§ga kiiresti kosmosesse! Suum!","hints":[{"text":" ‚ñ´ Mul on loendus!"},{"text":" Astronaudid kasutavad mind!"},{"text":" Lahkun Maalt!"}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}}]}